聽日又要翻工

好不安呀

好波

又要直屌六日

開錯台 去返上班台

幾時轉工呀

唔想訓 咁就唔駛咁快返工

翻工會唔開心，都係感情煩惱

1年program完咗再算

Sunday struggle

要做一年狗

mk

都差唔多一半了

Mk妹就有mk仔養喇

mk仔邊會養人

好眼訓但唔想起身就返工果種感覺好難受

後日都要

今日起身就開始鬱了

幾時退到休

Yes

個個星期不停loop

6:30 起身刷牙洗面/沖涼
7:00 食早餐
7:30 出門口搭車
9:00 返到公司
12:30 出街同人逼食飯
13:30 繼續返工
18:00 終於收工搭車
19:30 返到屋企
20:00 食飯
21:00 沖涼
21:30 沖完 上陣連登
22:30 訓教

呻到唔敢再向身邊人呻
垃圾